(真心問) 呢幾個月中武肺d人係咪已送左DNA資料

係外國翻黎果堆其實都係
仲有如果第日香港人去旅行嘅話
回港全部都一定會要你檢測
除非你真去係去無回頭
否則出境去公幹/旅行翻黎佢實要你驗